你地唔好怪肥絲啦

其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥d朋友 唔係好熟個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
所以唔識分左右都好正常
聽講佢日日係學校都 匿埋喺廁所到食屎
書又唔聽字又唔識多隻 黎黎去去都係講下簡單單字咁
我代佢係呢度向大家道歉一聲

你係佢屋企人？

咁多打手嬲嬲豬但又聲都唔聲

屌你個右

型呀清

要照顧樓主

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

改啲唔改啲 柒能到

又一隻小學雞借條肥閪上位